有無人成日孤立自己？

呢個世界 真係唔會有人明自己
我唔想同人溝通
因為佢地講野無營養
一係日日睇靚仔
一係話啱啱條女好正

講人生大道理
d人諗少少就得出結論
諗野太唔全面了

慢慢 我覺得 溝通都係無用
唔同世界 唔應該勉強
所以 我就無交到心既朋友

我唔鐘意附和
注定一支公 咁就一世

我冇你咁多諗法
純粹唔想同太多人接觸
覺得要管理好啲關係好煩

中二病

利申同你幾似

似係你個生活圈子問題多啲

覺得自己自命不凡

i know that feel
明白係好中二病
我唔覺得自己特別醒 反正就係覺得d人唔明自己
永遠都感到孤獨

覺得人地啲話題全部都勁無聊
係自己講既野諗既野永遠最高尚

但其實你個啲先係最撚無聊

好驚同同學一齊食飯 因為唔係好想食飯個陣係到吹埋啲垃圾水
所以大學讀左三年都係自己食飯

關係=做人假d
唔好講咁多野

關係自然好

我都係
就係唔想同人有太多關係

唔可以咁講
只係識唔到值得交心

圈子好多唔同類型既人
但我係另類

世界咁走
唔代表我都要跟住走

不凡唔算
比普通人有d唔同咁姐

唔明白 係呀
醒就唔醒 覺得自己好普通

一直覺得 社工做既野好廢
所以無見過社工

我諗野唔係高尚
我諗野好老積
唔係我同年果班人會諗既

關係係要建立
多個朋友好過多個敵人

咁咪即係覺得自己高人一等

一樣 但唔覺中二病
只係唔鍾意佢地個啲大眾話題（睇女睇仔尤其感情叫春這題）
無聊又on9 冇營養 聽得多想打巴佢地

唔係
係大家思維 方向 都唔同
同年既人仲係溝條溝女 去玩
佢地遲早都會諗法老積

高人一等係勁過人
我諗野老積 佢地遲早都會一樣
我好普通

唔想同人有太多關係唔等於制造敵人
故意套關係更有機會弄巧成拙

無錯
講埋d廢話...
望一眼條女都講好耐
隔幾日又話 果條女好正

同叫春有咩分別...
好無聊

不是
出黎做野就知
唔係朋友就敵人
你唔做錯野 人地都會搞你

關係好簡單喇
打下招呼 有傾有笑就夠了

其實我都係咁諗
雖然係因為喺依家畸型社會顯得特別
但即使係個正常個世界生活，我都會係特別既一群人
不過我後來揾到一啲人同我一樣諗法
佢地都唔係好似班普通人咁生存
但係知道左之後亦都唔會特登親近佢地
依然係好似以往咁獨來獨往

我同樓主一樣

利申 30歲 a0 零社交

咁係因為你地諗法其實唔同
同就相吸 異就相隔

人工高唔高
有無錢

即使相同都唔一定會相吸架
2個性格孤辟既人走埋一齊都係咁孤辟架喇

道不同
不相為謀

不會喇
無人會咁
除非自閉

就算孤辟
食飯一齊食 唔講野都得姐

yup

一時時

我都係類似 唔多想同人有太多接觸
好多時寧願自己一個

我都係毒撚一條
冇朋友純粹係因為個人冇咩興趣
同人冇咩話題

因為無人明自己

我都無興趣
我興趣=錢 好似係

冇興趣唔好話搵朋友
搵人吹兩句都難啦
咁人好難剩係話人講野冇營養唔明白你

同你一樣覺得呢個世界大部人諗嘢太無聊太著重喺物質,反而靈性上唔去理會.

無興趣 唔代表傾唔到...
佢地講d野 你都會識得答嫁
除非好專業

但 香港 最注重物質...

活像個 孤獨患者自我拉扯

我反而就成日研究馬克思主義,諗下點樣去實行可以令到呢個世界更美好,雖然講出嚟好中二,但有呢個諗法嘅人依家好似冇咁.

除咗咁就喺道諗自己嘅存在意義,究竟人生嘅意義係咩,例如一支筆嘅意義就係書寫筆錄,但我諗到自己嘅時候就乜都諗唔到

孤獨患者！

Same here
可能老豆老母唔算有錢
我睇錢都幾重

你果d 算喇...
諗黎有咩用
實際少少

我反而覺得錢係工具
夠用夠洗就得
不過錢最好有少少喇

無人明自己果種感覺已經習慣晒
所以有時都係講少句野 算尻數

只少想去多d 唔同地方旅行
可以四周圍行下

覺得自己係垃圾
就算係埋堆都唔會有太大貢獻 最多都係陪笑
自己一個仲開心

不過有執着位

一個人去旅行
試少好多野
兩個人交換就多d口味

每個人都有長處既
你未發現到姐

我曾經份工係長期接觸社工
社工真係好虛偽 好假

做係有人係咁負皮每個留言

無辦法 無喇喇又點會有人同你去旅行

人地打工姐
唔通交心咩..

正負都不重要
最重要係 有共鳴

本來下個月去旅行
依家得返自己一個 算了
唔去了

笑撚死

自己一個旅行其實唔差

但孤寂感好重

慣左啦

同埋人生路不熟
有咩事都無照應..

巨蟹座 ?

天秤

我都係，覺得啲人講野好無聊，成日都係吃喝玩樂同女

咁你鐘意d咩野？

弱智仔
人地只會覺得你on99 死毒撚
以為自己看破紅塵 孤芳自賞
其實就係無朋友 無女朋友嘅可憐蟲

以前都係咁諗
但自己逼自己去識多啲我所謂「睇唔起」既人
先發現唔同人都有唔同既長處
即使哩個人唔鍾意尋根究底 但佢好識problem-solving/轉數好快
又或者條友成日去溝女夜浦 但識落原來好talented萬事通嚟

哩啲野都係我獨自上路唔會學到既野嚟

總之就係 愈識得多人會愈體會到2樣野
個世界有好多人係一條筋通落腳
亦都有好多人係深藏不露

不過都可能我死好彩 咁啱識親都係深藏不露
樓主唔好咁自大 機會係自己爭取既 朋友亦如是
啲乜撚野冥冥中有感覺就收皮啦

Sor 有感而發

咁係你未睇得透
呢d一早應該要知喇...

唔通你就睇得透？
聖人如孔子都要三十而立 四十而不惑
好好奇你有咩本錢開個咁樣既post嚟踩低人

就憑我識寫咁
我就係咁勁呀

同埋 無踩人
我只係話自己同人地相處唔黎
咩人睇咩野喇

算啦 樓豬講得啱 （同佢）溝通都係無用
慳返啖氣好過 自我中心到一個點